[{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"pronto","source":"sao-paulo","slug":"AX2629","title":"Casa muito confort\u00e1vel na Cidade Jardim. Perfeita para reunir amigos e curtir o conv\u00edvio da fam\u00edlia.","reference":"AX2629","tour360":null,"content":"Casa muito confort\u00e1vel na Cidade Jardim. Perfeita para reunir amigos e curtir o conv\u00edvio da fam\u00edlia.","category":"Casa em condom\u00ednio","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":true,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Cidade Jardim","zipcode":"05679-060"},"values":{"currency":"R$","rent":0,"release":0,"sell":1980000,"iptu":1202,"condo":2870,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":270,"areaUsefulStart":null,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":"270","areaBuilding":null,"areaGround":"405","bedrooms":3,"bedroomsStart":null,"bedroomsEnd":null,"suites":"1","parking":3,"parkingStart":null,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":null,"releaseDelivery":null,"shortDescription":"Casa muito confort\u00e1vel na Cidade Jardim. Perfeita para reunir amigos e curtir o conv\u00edvio da fam\u00edlia.","internalDescription":"Casa muito confort\u00e1vel na Cidade Jardim. Perfeita para reunir amigos e curtir o conv\u00edvio da fam\u00edlia.","disclaimer":null,"valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d499440ba74c.jpg","mobile":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d499440ba74c.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d499440ba74c.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d499444eb103.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d499447e4f37.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d49944aa56c2.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d49944d6ad96.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/i4USr798_26295d49944fe8150.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/2629\/iq809CERb0t5_26295da6109835b93.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[],"0":{"module":{"slug":"porque-adoramos","title":"Por que adoramos esse im\u00f3vel"},"data":{"title":"<div class=\"building-lovely-items\">\r\n  <div class=\"building-lovely-items-wrapper\">\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Brisa suave<\/h3>\r\n      <p>Em dias de calor, n\u00e3o importa em que ambiente da casa voc\u00ea esteja, sempre estar\u00e1 fresquinho. Um espa\u00e7o climatizado faz toda diferen\u00e7a no cotidiano!<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>P\u00e1tio interno<\/h3>\r\n      <p>Bem no meio da casa tem um p\u00e1tio charmos\u00edssimo, com \u00e1rea gourmet, deck para tomar sol e chuveir\u00e3o. Pode vir com tudo, ver\u00e3o!<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Escrit\u00f3rio independente<\/h3>\r\n      <p>A casa disp\u00f5e de um ambiente com entrada independente, que era usado como escrit\u00f3rio. Quem sabe esse n\u00e3o seja o espa\u00e7o ideal para acomodar seu neg\u00f3cio?<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Condom\u00ednio fechado<\/h3>\r\n      <p>Toda a seguran\u00e7a para seus filhos passarem o dia brincando na rua.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n  <\/div>\r\n<\/div>"}},"1":{"module":{"slug":"vizinhanca","title":"Vizinhan\u00e7a"},"data":{"cep":"05679-060","texto":"Morar num bairro tranquilo e arborizado, onde ainda se escutam  o cantar dos passarinhos todas as manh\u00e3s!"}}},"unavailableDate":"","viewedAt":"16\/02\/2020","viewedAtFull":"16\/02\/2020 20:55:57"},{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"pronto","source":"sao-paulo","slug":"AX130253","title":"Beleza de ponta a ponta. Apartamento em Higien\u00f3polis com vista aberta para o vale do Pacaembu.","reference":"AX130253","tour360":null,"content":"Beleza de ponta a ponta. Apartamento em Higien\u00f3polis com vista aberta para o vale do Pacaembu.","category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Higien\u00f3polis","zipcode":"01244-000"},"values":{"currency":"R$","rent":14000,"release":0,"sell":3600000,"iptu":2468.77,"condo":4225.26,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA E ALUGUEL","areaUseful":213,"areaUsefulStart":null,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":"213","areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":3,"bedroomsStart":null,"bedroomsEnd":null,"suites":"1","parking":5,"parkingStart":null,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":null,"releaseDelivery":null,"shortDescription":"Beleza de ponta a ponta. Apartamento em Higien\u00f3polis com vista aberta para o vale do Pacaembu.","internalDescription":"Beleza de ponta a ponta. Apartamento em Higien\u00f3polis com vista aberta para o vale do Pacaembu.","disclaimer":null,"valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92075fe9a47.jpg","mobile":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92075fe9a47.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92075fe9a47.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/i2IwV8408v88n04645g9_1110795d828db06fa82.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d920762a37ab.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d920765306d1.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d9207678069d.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92076a25cec.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92076d22c32.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92077000882.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d9207751a069.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92077a637f5.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/111079\/iNtL53C7vHWx0c_1110795d92077cdbeba.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[],"0":{"module":{"slug":"porque-adoramos","title":"Por que adoramos esse im\u00f3vel"},"data":{"title":"<div class=\"building-lovely-items\">\r\n  <div class=\"building-lovely-items-wrapper\">\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Mob\u00edlia \u00e0 parte<\/h3>\r\n      <p>Se voc\u00ea gostou da mob\u00edlia, saiba que o propriet\u00e1rio est\u00e1 disposto a negociar alguns itens \u00e0 parte.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>A\/C nos quartos<\/h3>\r\n      <p>Para a temperatura ficar sempre gostosa na hora de dormir.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Vista linda<\/h3>\r\n      <p>Acorde, olhe a vista e recebe um abra\u00e7o verde para come\u00e7ar bem o dia. Das janelas desse ap\u00ea avista-se todo o vale do Pacaembu e o campus da FAAP.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Para receber bem<\/h3>\r\n      <p>O ap\u00ea conta com um terra\u00e7o gostoso, com espa\u00e7o para colocar uma mesa bem de frente para a vista. <\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n  <\/div>\r\n<\/div>"}},"1":{"module":{"slug":"vizinhanca","title":"Vizinhan\u00e7a"},"data":{"cep":"01244-000","texto":"Para curtir a Pra\u00e7a Buenos Aires todos os dias."}}},"unavailableDate":"","viewedAt":"10\/02\/2020","viewedAtFull":"10\/02\/2020 00:17:32"},{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"pronto","source":"sao-paulo","slug":"AX131204","title":"Um apartamento vintage onde s\u00f3 faltam as suas malas, que tal? Mobiliado e lindo em Higien\u00f3polis.","reference":"AX131204","tour360":null,"content":"Um apartamento vintage onde s\u00f3 faltam as suas malas, que tal? Mobiliado e lindo em Higien\u00f3polis.","category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Higien\u00f3polis","zipcode":"01239-011"},"values":{"currency":"R$","rent":9500,"release":0,"sell":2550000,"iptu":566,"condo":1797,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA E ALUGUEL","areaUseful":150,"areaUsefulStart":null,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":"150","areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":2,"bedroomsStart":null,"bedroomsEnd":null,"suites":"1","parking":1,"parkingStart":null,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":null,"releaseDelivery":null,"shortDescription":"Um apartamento vintage onde s\u00f3 faltam as suas malas, que tal? Mobiliado e lindo em Higien\u00f3polis.","internalDescription":"Um apartamento vintage onde s\u00f3 faltam as suas malas, que tal? Mobiliado e lindo em Higien\u00f3polis.","disclaimer":null,"valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bccb33b6.jpg","mobile":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bccb33b6.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bccb33b6.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690baf7ea54.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bb258733.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bc590c6b.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bd0978bb.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bb99b4cc.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bbfa1bfb.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bd6b6081.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bc895d43.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bbc8d626.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bb69b971.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bb0d5054.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bc28d1f0.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bd38b80b.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/112030\/ijL4eSl6ow2PI_11203059690bd9ee345.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[],"0":{"module":{"slug":"porque-adoramos","title":"Por que adoramos esse im\u00f3vel"},"data":{"title":""}},"1":{"module":{"slug":"vizinhanca","title":"Vizinhan\u00e7a"},"data":{"cep":"01239-011","texto":""}}},"unavailableDate":"","viewedAt":"10\/02\/2020","viewedAtFull":"10\/02\/2020 00:17:27"},{"totalFavorites":1,"status":"active","type":"pronto","source":"sao-paulo","slug":"AX133030","title":"Um apartamento ador\u00e1vel, bem jovial em um daqueles pr\u00e9dios com lazer de clube no Brooklin Novo.","reference":"AX133030","tour360":null,"content":"Um apartamento ador\u00e1vel, bem jovial em um daqueles pr\u00e9dios com lazer de clube no Brooklin Novo.","category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Brooklin Novo","zipcode":"04566-001"},"values":{"currency":"R$","rent":0,"release":0,"sell":580000,"iptu":246,"condo":500,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":34,"areaUsefulStart":null,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":"34","areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":1,"bedroomsStart":null,"bedroomsEnd":null,"suites":"1","parking":1,"parkingStart":null,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":null,"releaseDelivery":null,"shortDescription":"Um apartamento ador\u00e1vel, bem jovial em um daqueles pr\u00e9dios com lazer de clube no Brooklin Novo.","internalDescription":"Um apartamento ador\u00e1vel, bem jovial em um daqueles pr\u00e9dios com lazer de clube no Brooklin Novo.","disclaimer":null,"valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a0781d4.jpg","mobile":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a0781d4.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a0781d4.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a2de20f.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/iA26WqS83UT20Ad53HV_1145935abd0f81cb3ab.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a52a634.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/vistasoft.axpe.com.br\/vistasoft\/\/vista.imobi\/fotos\/114593\/igq9V71oAj6e72H1_1145935d9399a837478.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[],"0":{"module":{"slug":"porque-adoramos","title":"Por que adoramos esse im\u00f3vel"},"data":{"title":"<div class=\"building-lovely-items\">\r\n  <div class=\"building-lovely-items-wrapper\">\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Acabamentos impec\u00e1veis<\/h3>\r\n      <p>O apartamento tem cara de novo, devido aos lindos detalhes e acabamentos incr\u00edveis, trazendo sensa\u00e7\u00e3o de bem estar e conforto para o seu dia-a-dia. <\/p>\r\n    <\/article>\r\n   \r\n <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Ar-condicionado<\/h3>\r\n      <p> Clima super fresco e agrad\u00e1vel ideal para festas no ver\u00e3o, com espa\u00e7o bacana para reunir todos os seus amigos e fam\u00edlia confortavelmente.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Reforma bacana<\/h3>\r\n      <p>Foi feita uma reforma recente em todo o apartamento, com detalhes bem bacanas e descolados. Faz toda diferen\u00e7a morar em um lugar como este.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Espa\u00e7o para Home Office <\/h3>\r\n      <p>Para quem pode trabalhar de casa, eis aqui um espa\u00e7o com \u00f3timo potencial. Chegou a hora de se organizar e dar continuidade aos seus projetos pessoais.<\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n    <article class=\"building-lovely-item\">\r\n      <h3>Pr\u00e9dio com lazer de clube<\/h3>\r\n      <p>N\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1rio tirar o carro da garagem para ir ao clube, pois o edif\u00edcio disp\u00f5e de lazer completo para voc\u00ea e sua fam\u00edlia poderem aproveitar o final de semana. <\/p>\r\n    <\/article>\r\n\r\n  <\/div>\r\n<\/div>"}},"1":{"module":{"slug":"vizinhanca","title":"Vizinhan\u00e7a"},"data":{"cep":"04566-001","texto":""}}},"unavailableDate":"","viewedAt":"16\/02\/2020","viewedAtFull":"16\/02\/2020 20:47:59"},{"totalFavorites":1,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX138937","title":null,"reference":"AX138937","tour360":null,"content":null,"category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Alto da Lapa","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":1896000,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":160,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":3,"bedroomsEnd":null,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":3,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":"Pronto","releaseDelivery":"Mar\u00e7o de 2017","shortDescription":"A arquitetura premiada da Vila Madalena unida \u00e0 tranquilidade de Alto da Lapa.","internalDescription":"A arquitetura premiada da Vila Madalena unida \u00e0 tranquilidade de Alto da Lapa.","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8c9af55814a1b8035160e90c320f32d44cca6e6f.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8c9af55814a1b8035160e90c320f32d44cca6e6f.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8c9af55814a1b8035160e90c320f32d44cca6e6f.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0083b40abba0dffd8c6926db8ddcf3cdf5ae7ea5.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/9b57b63c716eeabb679e65984f6f2a10ff08939b.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/94f7c1cc7e29eb340ab7199dcb079d4e8bd87b7d.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/91b53f12e4add56198e25f24e3e1d4d47ff5e2d0.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/523ee8e0c63c9d6db7d4f953e8d8932eb40bef92.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8e1a651b00792e8d8ed40cfffacd2b9b89b706a4.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f780148fb822b927feac4e985cbf7abbbc04c456.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/62ebfb5e8e8df83b404a40a71dff8fccc6a1bb14.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/d59e5b66dc081bad215a7026a032775372d30099.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bab372d4cad48dd8f4ee1c705f1026fdad98062a.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/789227f8ef5111f5e5d5aee7019aae976f5c39f5.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/10bafa093b492798ff9140e74c4fcc42462d0a97.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"26\/01\/2020","viewedAtFull":"26\/01\/2020 12:13:51"},{"totalFavorites":1,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX140582","title":null,"reference":"AX140582","tour360":null,"content":null,"category":"Casa em condom\u00ednio","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Brooklin Novo","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":1288000,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":112,"areaUsefulEnd":143,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":2,"bedroomsEnd":4,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":1,"parkingEnd":2,"release":null,"releaseStatus":"Pronto","releaseDelivery":null,"shortDescription":"Um projeto fora da caixa que se encaixa perfeitamente em seu estilo de vida.","internalDescription":"Casas em condom\u00ednio no Brooklin que mistura o charme das antigas vilas com design inovador. Muita liberdade para deixar sua casa do jeito que voc\u00ea quiser!","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados. As imagens s\u00e3o meramente ilustrativas e os valores est\u00e3o sujeitos a altera\u00e7\u00e3o de tabela.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bd829ccb979cd77fd6dc0cc4fd4c3c83fc1246e7.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bd829ccb979cd77fd6dc0cc4fd4c3c83fc1246e7.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bd829ccb979cd77fd6dc0cc4fd4c3c83fc1246e7.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/a270418969b58c51a1f2469aa5bda34cc82b89d4.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/473386cf22914f3cf5fadf6475f6b0d66f817e55.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"04\/01\/2020","viewedAtFull":"04\/01\/2020 11:38:39"},{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX141651","title":null,"reference":"AX141651","tour360":null,"content":null,"category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Perdizes","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":1596000,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":136,"areaUsefulEnd":572,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":2,"bedroomsEnd":3,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":2,"parkingEnd":4,"release":null,"releaseStatus":"Pronto","releaseDelivery":null,"shortDescription":"Apenas 22 unidades e projeto de arquitetura assinado pelo escrit\u00f3rio FGMF.","internalDescription":"Em uma das melhores localiza\u00e7\u00f5es de Perdizes e com um projeto de arquitetura cheio de personalidade.","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados. No caso de im\u00f3veis em lan\u00e7amento, as imagens s\u00e3o meramente ilustrativas e os valores est\u00e3o sujeitos a altera\u00e7\u00e3o de tabela.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/7a53df9ceb0fd68e6bd5b511b8fd2961236af747.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/7a53df9ceb0fd68e6bd5b511b8fd2961236af747.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/7a53df9ceb0fd68e6bd5b511b8fd2961236af747.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/ebb45ed84dc4646c249f52d92f8cefa733778950.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/ddfd79686921acd0baff816437b6d97844d6021c.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/7440b97e94968ffba116cf030caafb9fbfca60e0.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/d96dade856bcd3b7d93fb2ccc6ca67cae24253cc.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f9d5fe6e8383275055329e284902d1a7a7f0bac8.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/93a4badc2e2dd0321a6ea3c76852cef74b3ede27.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/ad0bec7d3458465739153938f97ac0964b679b0b.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/1e370a3ace0d74cb838ad5975870a7439d57d137.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/614fd017a86fea54411c4fe2554769c5e41cd06b.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/4035dabd94d43012879b88e26048a9165a14debb.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bfeea99b17ba95c95d500ab8755d98f8c8806eb9.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/99858fb9bf87e8aa654092fe0a90e93842beeb4b.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8b4c88d335042293358f02d7642fce1ac6001d77.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/55454ea05e38885840b21622110a4ef0504db0ee.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f227b9129e75104e1e30d7acae0c962cf629d133.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/1a65d67f995c921f707d74487fd764e91a398794.JPG"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/631cd86afa8e20a6d13bfe72ada0609f3f9f0176.JPG"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"04\/01\/2020","viewedAtFull":"04\/01\/2020 11:38:39"},{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX139126","title":null,"reference":"AX139126","tour360":null,"content":null,"category":"Casa em condom\u00ednio","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Alto de Pinheiros","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":8567200,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":337,"areaUsefulEnd":null,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":4,"bedroomsEnd":null,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":4,"parkingEnd":null,"release":null,"releaseStatus":"Pronto","releaseDelivery":"Dezembro de 2018","shortDescription":"Arquitetura de ponta em plena harmonia com a natureza.","internalDescription":"Um condom\u00ednio com apenas 07 casas, com arquitetura autoral, em um dos bairros mais arborizados de S\u00e3o Paulo.","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados. As imagens s\u00e3o meramente ilustrativas e os valores est\u00e3o sujeitos a altera\u00e7\u00e3o de tabela.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f9f8b5b773f9fdbcee0d7013629e9c5574ece766.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f9f8b5b773f9fdbcee0d7013629e9c5574ece766.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/f9f8b5b773f9fdbcee0d7013629e9c5574ece766.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/dd9ba2a0385d69e02cbd1718c63aaead7bccdce5.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0130f34f334581a789259c54e6106a0af94fd53b.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/a7e9233a440613c8188de4676320bf848995eaaf.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/09f64bbabab3d993ba96a81475be839921d738b2.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"20\/12\/2019","viewedAtFull":"20\/12\/2019 15:24:02"},{"totalFavorites":1,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX139564","title":null,"reference":"AX139564","tour360":null,"content":null,"category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Moema","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":844564,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":52,"areaUsefulEnd":115,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":1,"bedroomsEnd":2,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":1,"parkingEnd":1,"release":null,"releaseStatus":"Pronto","releaseDelivery":"Outubro de 2018","shortDescription":"Com uma causa clara: um edif\u00edcio por um mundo com menos muros e mais janelas.","internalDescription":"Com uma causa clara: um edif\u00edcio por um mundo com menos muros e mais janelas.","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/814a7ffacf4abeb81b255e3bdab659d6588c050f.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/814a7ffacf4abeb81b255e3bdab659d6588c050f.jpg"},"gallery":[{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/814a7ffacf4abeb81b255e3bdab659d6588c050f.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/95335859ec5eba2ed4ccefb5d3e1cf3e3d173b7d.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/58a7cf4e97feffa3ff1e9a63a4a0cd8f37f19a56.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8c0dccd7a9f88495d34287fbcef6e39969bd3d79.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/04a5617f3a86c1be36a988f6fb881c5316b3c41b.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/788dcb106ebd6fa5b55066cba6bed802e7a322af.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/d43c83036805d9f4d28fa7a52bed41b0c0e28dfc.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/a847aec4fbaab51346c4ad5fb0bad89d04ddf079.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"04\/01\/2020","viewedAtFull":"04\/01\/2020 11:38:39"},{"totalFavorites":0,"status":"active","type":"lancamento","source":"sao-paulo","slug":"AX139975","title":null,"reference":"AX139975","tour360":null,"content":null,"category":"Apartamento","label":{"isExclusive":false,"isNew":false,"isFurnished":false},"address":{"condominium":false,"region":"S\u00e3o Paulo","local":"Jardins","zipcode":null},"values":{"currency":null,"rent":0,"release":1781000,"sell":0,"iptu":0,"condo":0,"free":0,"valueOnlyConsults":false},"infos":{"use":"RESIDENCIAL","type":"VENDA","areaUseful":null,"areaUsefulStart":92,"areaUsefulEnd":266,"areaTotal":null,"areaBuilding":null,"areaGround":null,"bedrooms":null,"bedroomsStart":2,"bedroomsEnd":4,"suites":null,"parking":null,"parkingStart":1,"parkingEnd":3,"release":null,"releaseStatus":"Lan\u00e7amento","releaseDelivery":"Dezembro de 2021","shortDescription":"Prepare-se para viver o novo \u00edcone da cidade.","internalDescription":"Viva onde voc\u00ea sempre quis de um jeito que nunca imaginou! Conhe\u00e7a esse lan\u00e7amento nos Jardins.","disclaimer":"Todas as informa\u00e7\u00f5es aqui contidas, incluindo pre\u00e7o, metragem quadrada e valores s\u00e3o aproximadas e n\u00e3o garantidas, devendo ser confirmadas pessoalmente pelos interessados. As imagens s\u00e3o meramente ilustrativas e os valores est\u00e3o sujeitos a altera\u00e7\u00e3o de tabela.","valueOnlyRequest":false},"imageFeatured":{"desktop":"http:\/\/futurebrandftp.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0cbc93eea1391c404680bfe321ca7aa9cb09e851.jpg","mobile":"http:\/\/futurebrandftp.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0cbc93eea1391c404680bfe321ca7aa9cb09e851.jpg"},"gallery":[{"tipo":"video","src":"http:\/\/futurebrandftp.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0cbc93eea1391c404680bfe321ca7aa9cb09e851.jpg","video":"jQppTAq40bE"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/41d7f1167c3be579ddee6e236876d6bbdf7723f3.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/8c2d55cd5dd7842c949a585f71b8279cc9f8e6a4.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/936b724f777e8f71e99de3175b2ca81a39470f67.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0b99086ef5d3aba62093907f42151f23f3960e54.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/39cdc6c6ba47efdab95e08413137026f470937ee.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/216f286e5cf4666545115f7779d63a07b6556c8d.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/91092905e7b6658cf154b31fe9b3c494da666816.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/ee51e088e933b258f60ecb9a64bf6405d927037c.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/4afdbb60cda587786bf5d1fb2c2736c7a43a2c94.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/bf797904f41976a897f25e2323556bfedc8be944.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/0b3f2ee04fc5a99ac7761ac7d110f395386692d9.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/5099291aa58f58cb0a39d7c531f04baaf168700d.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/b50686e9323b94dad3903b8db6d90b97c079f9e7.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/2090ca8351aa2b948104d56803116cde6139c0f1.jpg"},{"tipo":"imagem","src":"http:\/\/futurebrand.com.br\/projetos\/axpe\/painel\/uploads\/images\/imoveis\/galeria\/35a15de28a5ac4eeef17d2bd20c85c5a47c777ec.jpg"}],"components":{"porque-adoramos":[],"destaque-1":[],"destaque-2":[],"destaque-3":[],"galeria-imagens-texto":[],"imagem-destaque":[],"destaque-texto":[],"destaque-texto-bullets":[],"plantas":[]},"unavailableDate":"","viewedAt":"20\/12\/2019","viewedAtFull":"20\/12\/2019 15:23:24"}]